嗰個咩睇真啲照搬兩登啲潮文同笑話都咁多人吹捧

黃店真係低質啲 似足咩黃色消費日嗰啲三十蚊燒賣腸仔

駁唔到

佢係黃咩？

都係睇靚仔姐

真的‎

靚仔

友哥來 請尊重